佔領屯醫 十萬火急 要人！！！

Sor 標題黨 但想多啲人知同嚮應
希望大家幫下手推下

推

人命關天，唔會同你玩到咁

醫護冇得罷 係醫院內搞呢啲都好大風險 我都係想話比大家知醫護同市民同行啫 引起誤會 真心抱歉

收皮LA 垃圾標題狗